HOW TO RUN IT


Front end : Dans le dossier Plagiair/App faire npm i puis npm run serve

Backend   : Dans le dossier /Plagiair en ligne de commande exécuter dotnet build pui dotnet run

Voili voilou normalement ça marche. On croise les doigts.
Sinon pour s'arranger sur la note, contacter cellier@et.intechinfo.fr, il s'occupera du chèque.

